澳門政府可以反智到咁

避免不必要爭議

有冇人可以講下 DC9係邊啲人罩住，咁硬嘅？

澳門放蛇唔可以入罪，就算捉到都係罰款1000

冇所謂啦
依啲地方搵鬼去咩

有個司機兩年內被人罰85次, 都只係罰錢了事
唔會有釘牌問題

所以澳門係冇卧底呢樣野(唔可以引誘他人犯罪來取證)

去澳門座發財車算啦
DC9不了

上年uber收皮時，的士狗即加價5蚊

尋日拉咗果個一年濫收車資12次都仲可以渣的士
澳門真係一個好地方

點解啲法例可以咁戇鳩

葡國法律做唔好
澳門政府唔去做

班官點會諗呢樣？ 佢地只諗住榨盡澳門資源，再送多幾百幾千萬上廣東「投資」買地位

澳門好多法例係幾十年前訂落，當年1000蚊係好撚多錢，但幾十年冇改咪變成咁囉

例如依家澳門討論緊修訂「小販管理條例」
依家行緊嘅條例係六十年代嘅「海島市自治條例」，捉到無牌小販係罰20澳門圓
去到依家2018年先諗到要修訂